點解咁多人影大肚婆寫真

而家啲大肚婆咁中意著性感內衣影寫真
正正經經影相留念咪算囉
係要著埋啲情趣內衣款 lace薄紗底底
仲要post上去比全世界人睇
做乜事啊

靠個肚黎上位

個B出世之後仲實會係咁影同放fb

一直覺得好核凸

人群是那麼像羊群

見仁見智啦